做人做到tvb抵制師咁都幾辛苦，日日都多管閒事

許智峯炮轟匯豐又關佢事，有線炒人又關佢事，又要痴埋終極黃藍地圖搞廣告商藍店化，痴住清算師清算士多，痴撚線團隊

我只係想講一句，g chi同派嬲呀

💎 匯豐銀行 💎

土

許智峯說，雖然警方要求過滙豐凍結他和家人的銀行戶口，但就從來未要求取消他和家人的信用卡戶口，「取消信用卡的決定，是滙豐自己的政治考慮、政治決定，旨在協助政權打擊反對聲音，做法完全無法律基礎。」

許智峯又說，他和家人多年來都是滙豐客戶，信貸紀錄良好，按揭等事務都由滙豐辦理，現時銀行因「商業決定」隨意取消客戶的信用卡，「侵吞資產，行為猶如強盜。」

Push

推 好嬲好嬲

今日冇得搶聞酸巴，體諒下

上年cut左

推

HSBC

撐啊

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

G持

推推

who are u

I am you

blocked

why

i dont like myself

Me too

推
要轉了

出糧户口用緊

月

人

如果推得到依個就猛料了！

p

佢想扑你

原來係咁

金

往

骨

睇咗好多次都唔明
之後發現原來係左至右睇
7咗添

推 派嬲

汁？

成班好似怨婦咁

baka

係咪成龍套rush唔知乜鬼

rush hour 火拼時速 唔知邊集

文宣巴去左邊？

鬧人

rush hour

你個心入面

去右邊

冇呀，話你傻豬啫

撇除成龍，其實套戲幾好笑

杯

多謝tvb手足

#6

十

成龍個仔有得吸毒

黑警個女高可晴有得藏毒

matched

拉拉

好仔唔當差，當差有冰high

軍

同我上

好詩好詩

200！

好耐冇聽過

手隹

#3

#2

絲打個名幾有創意

push ar

gogogo

Jet lag

no y

去後面

Pish

Done

push and done

14 days isolation?

武漢肺炎

push

今日冇人開POST

what post

pushhh

M巴
新年快樂

小英

g持

派嬲師

包包

快樂新年

up

新年快樂

1001

So wie du!

新年平安

W

亂亂今日辛苦晒

今日推得好累呀

煮個麵出返嚟已經1001

*幫哥哥手

個阿仙奴fans好似好唔ger

Unwanted information in linden

Whoops

個ar迷
不過下次咁引戰法可能會令大家唔記得做任

叉包絲 新年快樂

算啦，咪當炒一日花生
會做嘅點都會做

泥泥 新年快樂

花生香味濃郁

這個才是最重要，開罪共產黨，滙豐就會取消戶口，連法律途徑都不走了。那滙豐不是黑店是什麽？

但係部手機舊到連Citi都唔要呢

網絡勇武派

香港加油

冇計啦
呢排得閒
清算哂呢班陷家剷就啱

你巧多士呀

順便

日本導演反送中記錄片不斷受到5毛針對評擊

辛苦了

Pushing

熱門一tvb post

HsBC 變內銀啦

有咩替代？

有美帝照住嘅Citi
或者同支那冇咁大仇口嘅坡狗星展

頭先去藥房買眼藥水。

我：有冇樂敦養潤水？不過我唔係買呢隻喎。我想買隻同佢功能一樣㗎，因為樂敦係TVB賣廣告我唔會買。

店員：咁呢隻啦，呢隻好多醫生都係開藥開呢隻。 功能都係比較潤啲嘅。

我：咁好呀，就要呢隻，幾多錢呀？

店員：$65蚊，同樂敦差唔多。

我：冇所謂呀。佢無喺TVB賣廣告咪得囉。唔該晒。

店員：新年快樂！

我：最緊要黑警死全家。

店：大家咁話。

勁

支持

如果有多D錢建議開外國互口。

如果真係好難好難，就儲蓄換美、英、歐、日元，邊隻高帳邊隻，然後攞走。（其實同時係幫緊避險

加油 辛苦你

比個讚好巴打

好忙

撳錢擺落CITI

Ok

而家成日喺ViuTV賣廣告

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

走資

作文味濃喎

Tui

見標題本黎想入黎屌鳩你，不過數

英

小熊姐姐
Long time no see

有見到你啊

好少見你

有冇邊間美國嘅推介

傻英仔 唔係啊

唔係咩

證明你無留意我

冇
我成日拉到最底
冇留意中間d留言

無留意我

唔係

嗚

仲有邊間銀行可以用

個個po都近千個嬲

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

好撚嬲啊

Up